街邊猜輸問,嚇走左人

話說今晚同朋友食完飯.
冇野做行返屋企, 就諗住玩下遊戲壯下膽
決定猜包剪揼,輸左果個問下一個女既,「我靚唔靚仔」.
結果我不幸落敗

好死唔死, 下一個行出黎既竟然係一個靚女
(行十個有十一個阿嬋)
咁我願賭服輸, 硬住頭皮上啦
問完之後, 佢呆左兩秒, 頭都唔回咁向前跑

我有諗個對方笑笑口答覺
或者好鄙視咁答冇都好啊
點解要好似好驚咁跑

本來毒撚已經冇乜自信
依加仲要整單咁既野
人生是咪已經冇希望

推